班狗喺到做咩？維持秩序？

全部企晒喺度 得個路人過去幫手

狗狗淨係識得看門口

你試吓如果係佢哋自己人有事即刻成班沖埋去

扮工